「恒管」 一人一個恒管比八大好既地方

拋磚先：
啲女特別淫底

讀完四年，啲英文都無退步過，I am proud of my school!

收生特別低，有錢就讀得。有教無類。

師資比三大好

校舍夠細,衝得切番學呃attendance

睇科啫
一樣有killer